已經接受左自己個樣毒同樣衰

無論照幾多次鏡同自拍幾多張都係樣衰

每次參加活動ice break 個陣都會比人話我一定係成日打機個啲

就快a0 grad 想死

我仲有幾個月就A0 grad啦
共勉之

我怕好快要做埋魔法師

點解你而家先接受？

之前呃到自己？

以前中學安慰自己要讀書，上到大學就會有

上到大學換左行頭髮型同做gym都係無女

搵錢啦

我要初戀啊啊啊

有活動參加

每次都可以睇住啲靚仔同啲女仔慢慢變熟